ofo共享單車財困，用所已不能退押金，仲打算上市

ofo無法在線退押 “退押金”按鈕成灰色無法點擊

日前有消費者反映，ofo已經無法在App內退押金，“退押金”按鈕成灰色，無法點擊；餘額也無法在線退款；客服電話無法接通。ofo對媒體回應稱，目前退押金是正常的，不過該說法無法說服用戶，“在線、電話都退不了押金，這哪裡正常了？”還有大量用戶表示，ofo說的15個工作日根本無法兌現，自己一個月前申請的押金還未收到退款。

北青報記者看到，目前在ofo的App內，最下方的“退押金”按鈕還存在，但成了灰色，無法點擊。“到這裡就點不開那個退押金，ofo坑了我99元”，來自太原的張女士對北青報記者表示，自己在ofo內的99元押金和15元餘額都不知道該怎麼辦，App內沒法退款。

“我們現在退押金是正常的，正常的退押流程是在0到15個工作日，如果說有退款異常的情況，大家可以撥打我們的人工客服電話。現階段可能有時候會比較繁忙，撥打的人會比較多一點，所以說可能需要大家多打幾次。”ofo負責人在回答央視記者採訪時表示。昨天，北青報記者多次嘗試撥打ofo客服電話，都提示“對不起，您要的電話忙”，就直接被掛斷。

而ofo說好的15個退款工作日也無法實現。另一用戶王先生表示，自己10月底看到ofo的一些傳聞就趕緊選擇了退押金，但時至今日都未收到。“說好的15個工作日根本無法兌現”，王先生表示，目前系統一直顯示“退款中”，還讓用戶選擇將押金充值為餘額，“押金充值餘額，即可享受免押金騎行”。“這太荒謬了，押金和餘額還能互相轉換？我的餘額還沒用完呢！”王先生表示。與王先生有相同情況的用戶不在少數，目前ofo還沒有對此進行回應。

親，這是正常的

新四大發明

ofo死埋香港以後係咪會冇晒

乜ofo背後唔係40大盜有份咩？咁大條水喉都要閂水？

話明大盜仲要成40個
呃錢就梗

成街免費單車

共享財困

依家啲綠色廢車已經好多，到時周街垃圾

點解要俾按金？唔係用八達通解鎖咩？

申利未踩過共享單車

上年吹到進軍日本

我啲餘額啊

又真係去左日本嘅

兩年定律

樓上既各位識條毛
OFO水已CAP, 目標已經達成, 十分成功呀